美心大埔西餅廠兩名員工確診及一名員工初步確診

【Now新聞台】美心集團西餅廠，有三名員工確診及初步確診。

美心集團指，大埔西餅廠有兩名員工確診及一名員工初步確診，三人都在獨立生產區工作。其中一名確診員工有家屬確診須送往檢疫，員工上周二最後一日上班；另一名確診員工上周六最後一日上班。

美心指，在發現有員工確診後已安排患者全組同事，共40人停工及接受病毒檢測，全部呈陰性，相關生產區的產品將暫停生產及供應。

相關新聞

中黎中去都係藍店

響應內循環

琴日兩國，今日3個！

武漢肺炎西餅

藍店係呢方面真係要好好保持落去

月餅中完又中，好旺喎